假如撤回，之後點？

大家見到個標題唔好屌住

我意思係假如即使條惡法被政府撤回左都好，根據國教既經驗，呢條惡法都會斬件上
原因就在於因為呢個正府係同支共過從甚密

因此，即使今次成功左都好，往後日子支共只會更大力打壓香港人
有無人有咩諗法？